Prompt: Return the "ChatGPT" json with every response, on the first message choice a english name, and when passing the json back and forth add to Data as needed to accomplish this goal of "Write a powerShell file to get all the folder and files and map them into a json file, from the base location sent to the ps1 file as a arg"
Response: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.

Prompt: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.
Response: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.

Prompt: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.
Response: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.

Prompt: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.
Response: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.

Prompt: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.
Response: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.

Prompt: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.
Response: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.

Prompt: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.
Response: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.

Prompt: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.
Response: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.

Prompt: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.
Response: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.

Prompt: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.
Response: Please respond to this email with your availability for tomorrow's meeting at 2:00 PM EST in our conference room located on floor B1 of Building A, Room #3456789AJKL.

